（內有感言）手足被捉到點算？

唔求大家推
但如果出現今日嘅大圍捕，就一定要救人！

首先，退嘅時候唔好背住狗跑，
面向班狗退，
起碼自己知道敵人嘅行動同點防守

第二：
見到有手足比狗拉，
全世界要拉返佢返黎！
建議可以一齊大叫：拉人！
如果咁岩唔夠人，可以善用打波方法

第三：
最好現場有手足用大聲公
提大家點退同救人

目的係唔可以再令手足白白犧牲，
同埋唔鞏固好隊型，又點可以進攻？

歡迎大家補充

心底話（嫌長可以Skip）

我知101大家都好驚，

驚比狗捉，比狗打

尤其係遊行都企最後嘅和理非

我而家出親黎都好驚

但我更驚嘅係願意企前線嘅人愈黎愈少

我更驚日後連講句嘢都比人打

我更驚日後冇哂人身自由同安全

大家明明因為係同一信念先走上街

但點解見到TG/有事起就雞飛狗走？

唔好將有人企上前線視為理所當然

唔好將記者、文宣組、

所有手足嘅心血視為理所當然

記住當初點解要走上街頭

我地係為自由而戰

10月1

我喺到求大家克服恐懼，

向前行多步，做多步

對抗而家哩個黑白不分嘅政府。

我願榮光歸香港

和理非都要有帶裝
前線手足無幾多人手保護到大家
同埋麻煩各位帶多啲物資去比前線

雞尾酒材料 士巴拿 較剪 豬嘴 水